政府：故意弄壞新身份證的RFID是違法行為

監控屌佢老母 帶回鄉證出街 身份證拎去家鄉